
                      Los críticos hicieron estallar a todos en Ted de Seth MacFarlane en 2012, afirmando estar por encima de las payasadas vulgares de un oso de peluche, expresado por el director y coautor MacFarlane, hablando mal de su amigo de la vida real John Bennett (Mark Wahlberg). Las audiencias hicieron de Ted una de las comedias con clasificación R con mayor recaudación de la historia. Lo harán de nuevo con Ted 2 porque incluso cuando MacFarlane presiona demasiado fuerte y por mucho tiempo, mantiene los chistes llenos de energía y atados con una mordida satírica. La ternura entre Ted y John (Wahlberg juega esta simpática bombilla con destreza ganadora) es un regalo inesperado.
        
            